痴撚線孫興民SON勁到

半場開始一條友撚爆3隻車狗